# Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

# Жизненный цикл объекта. Сборщик мусора
## Задание

Переопределите метод `finalize()`. Усовершенствуйте проект: реализуйте виды животных и расписание внерабочих занятий людей через перечисления `enum` (используйте виды на свое усмотрение, например, `CAT`, `DOG` и т.д.)

#### Технические требования:
- Переопределите метод `finalize()` у классов `Family`, `Human`, `Pet` так, чтобы они перед удалением сборщиком мусора вывводили в консоль информацию об удаляемом объекте.
- Создайте в классе Main в цикле столько объектов типа `Human`, чтобы сборщик мусора начал удалять старые объекты (от 10 тысяч до 10 миллионов, в зависимости от объема доступной оперативной памяти).
- Создайте `enum` `Species` со списком видов животных; добавьте перечисления на свое усмотрение; сделайте рефакторинг класса `Pet` - вид животного изменится с типа `String` на тип `Species`
- Создайте `enum` `DayOfWeek` со списком дней недели; добавьте туда все 7 дней; когда будете заполнять расписание `Human` (в методе `main`) используйте метод перечисления `name()`, который возвращает строковое представление текущего перечисления.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- `enum` `Species` должен содержать конструктор, в котором можно будет указать несколько параметров животного:
  - умеет ли животное летать (`canFly`, boolean)
  - сколько у животного лап (`numberOfLegs`, число)
  - есть ли у животного шерсть (`hasFur`, boolean)
- Добавить информацию о том, умеет ли животное летать, есть ли у него шерсть, и количество лап в метод `toString()` класса `Pet`. 

#### Литература:
- [Кратко о finalize()](http://www.linkex.ru/java/finalize.php)
- [finalize(): подводные камни](http://javaway.info/dlya-chego-nuzhen-metod-finalize/)
- [Перечисления enum](https://metanit.com/java/tutorial/3.8.php)
- [Java Enum Tutorial with examples](https://beginnersbook.com/2014/09/java-enum-examples/)